[BIG4] Administrator

入世未深 無知一問 有無師兄有無做過BIG4 admin, 會唔會好chur
只係唔想晚晚OT到入晚
利申:做緊份要自願性番星期六的

Admin通常準時走

你個名令我好confuse